26歲 A1 負30萬

25歲A0巴打其實係人生贏家 果三十萬冇得輸

同樣住公屋，同樣冇女，但我身家係調轉負緊30萬（包括15萬學債）

除咗人工高你成倍基本上你已經贏我成條街

相信好多巴絲讀完大學都係負家產

A1已經贏成條街啦，一諗到啲毒撚成廿五歲都冇掂過女仔隻手，人唔笑狗都吠

A1現階段咪又係冇女

鬥慘大會正式開始

吹水大會正式開始

25歲冇proof都話自己有30萬
我26歲唔洗proof 都正正常常係90後負家產

A1已經勝出

估你衰賭債

利申 26 A1 正20萬

正解

巴打你已經係土人生贏家

我以前都爛賭過 輸過好多錢
後尾去咗馬會申請列自己做黑名單先戒到賭錢
爛賭唔怕認
最緊要改到

咁都得
但落舖買咪得囉，佢唔會專登check你呱